知唔知人體邊個部位心地最差?

係手

因為手祝口病

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈‼️‼️

8/10

影撚衰哂back number